1. Создайте веб страницу, которая будет выводить древовидную структуру отделов со списком сотрудников
 
Информация о каждом сотруднике должна храниться в базе данных  и
содержать следующие данные
- ФИО;
- Должность;
- Дата приема на работу;
- Размер заработной платы;
- 
Подразделение - подразделения имеют структуру до 5 уровней;
 
Дерево должно отображаться в свернутом виде. 
 
База данных должна содержать не менее 50 000 сотрудников и 25 подразделений в 5 уровнях иерархий
 
Управление записями CRUD через административную часть Django
 
Django 3+, Python 3.5+, база на свое усмотрение
Используйте Twitter Bootstrap для создания базовых стилей Вашей страницы.
 
Если используете дополнительные библиотеки, то необходимо оформить все в requirements.txt
 
Готовое задание, необходимо разместить Github/Bitbucket

```
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate
python manage.py initial_data departments
python manage.py runserver
```